有無人入嗰時發現有人喺大堂入黎時 會加快按關門掣

睇住佢地目送架走左 又要再等就勁開心

反社會人格

但有時會失敗 唔夠佢快
就會好唔順氣 眼啤啤佢

會
但係係因為唔想同人同lift
毒撚嘅領域神聖不可侵犯

狗衝去禁住部唔比佢閂門先最爽

會心跳加速，感覺刺激

因為唔想佢衝lift仆親, 所以都希望提早關門

拉

相對其他人入到𨋢佢係用勝利者眼神望你